男朋友唔肯同我簽紙結婚抽居者

同男朋友拍拖三年 兩個都係大學乞食科畢業之後發現撈唔掂所以都resign左full time job向醫療專業方面進修 我一直都好想結婚而男朋友都話想佢想同我結婚 但係結婚當然煩買樓 樓價咁貴抽到居者當然最好啦 所以我一直都有問男朋友好冇簽紙結婚抽居者 到時抽中左畢左業先擺酒或者唔擺都冇所謂簡單同親戚公佈下 但係佢成日都話想畢業之後先結婚 之但係我計過如果我地順利畢業做到醫護既話好快就會爆居者入息上限 到時就要局住買私樓 所以我成日想趁着讀書依幾年簽紙結婚抽居者 博下抽唔抽得中 但係佢就死都話要畢左業先
佢既理由係佢想畢業後收入有保障先結婚 不過我地依家都有單人抽居者 我有問過如果萬一其中一個抽中左咁結唔結婚 佢又話抽中左就結 咁姐係都唔一定要等到畢業啦 咁點解唔結左婚先抽增加機會 其實佢係咪唔想同我結婚先一直拖？

你自己睇一次睇下覺唔覺得辛苦

而家居屋都好撚貴，等兩年經濟崩盤執平貨

我都睇到好辛苦

仲話讀大學，成堆字咁點撚樣睇

好撚多字
btw唔覺得其實佢係撚鳩你？

抽白表無老野咪又係得個抽

你想佢埋你單
但佢其實唔想俾你綁死一世住

就係咁簡單

樓主你一個人生存唔到咩？
一定要靠你男友
仲要你靠你男友，但你話事個下好野

咁快就想結
想逼死佢咩

為左層樓 要趕住去結婚 好似唔係好啱邏輯 大學都未畢業一世人流流長真係要咁趕？

同意

香港今日唔知聽日事啦
仲買樓買樓買樓

因為間樓就結婚你都on99

女人真係好撚現實既生物

你幾歲？
你男友幾歲？
有無穩定收入？

居屋唔係抽到就免費比你，係要供，只係平私樓少少

為左居屋而結真係諗清楚，家庭機會高過單人，都唔係必中，可能結左抽十年都唔中

其實有信心有能力，後生既，以後大把世界

如果你男朋友話以後都唔買樓，結左婚都係租樓，你會唔會分手

你哋點識嘅

同層樓結婚

比首期，裝修，
乜稅物稅，之後仲要供，
冇收入抽中都冇用。

唔緊要，抽中左先

之後樓主就會迫佢男友不斷上進，不斷俾壓力佢

簡單啦
佢宜家未想同你結婚囉

宜家小學係咪唔再教標點符號？

收皮啦點解同你拍吓拖就要幫你埋單？
咁撚快結婚有咩好處

我覺得好正常喎
我自己都好想結婚啊
但覺得有工有穩定收入先娶女朋友
有保障先係對佢負責任
就算你真係抽到樓，都唔係免費入住啦

買返D 標點符號先啦啊大學生

抽中點供？
有冇收入
首期點比
抽中先諗？
錢唔係由有「諗」到變有

而家係你夾你男朋友
十日更唔難睇得出抽中左你都係打算夾兩面屋企人比錢

如果冇得抽，你仲結唔結？

逗號重要啲

樓豬 回應下

佢可能係中共代理，帶風向叫人買樓，買左樓就唔會走。職業仲要係醫護類專業。

大學生但唔識隔行，等人地易d睇你段野。呢d就係自我中心，要人地就你。

大學都有廢

我發覺好多女都咁諗，好on9，點解要咁，好恐怖

三年都未結

「但係結婚當然煩買樓」係咩意思？
冇樓而即刻結婚並租個迷你單位過婚後生活，你制唔制先

唔制嘅話其實你都唔係好想結婚

On99,我覺得條仔做得岩，人生規劃既野，睇下自己能力，讀都未讀完，宜家世界局勢又變，醫療科宜家政府鋪緊路請大陸人，美國同中國既角力你以為香港冇事？一味淨係上樓，焗埋條仔入火坑

你平時whatsapp你男朋友係咪都係咁？一大段字又無標點符號

廢事睇
標點符號都唔識用

講到中硬咁 十年都抽唔到係咪要離婚

冇入息冇錢點解唔排公屋
公屋完勝
到時有錢咪綠表換居屋

講到結左就抽到咁

樓主咁既人重要去做醫護

老實講，段野打到咁完全無大學生水平
呀樓主試下放遠世界啦
當你抽到又點，宜家D居屋質素=要俾錢買既公屋
買咗又供到仆街，隨時香港樓市玩完
唔知你咩醫護，既然做醫護不如去英美國家好過

又唔用標點又唔隔行 睇得出你係一個完全唔理讀者感受既人。 唔理他人感受既印象分已經扣曬，冇人會幫你的。

男人係咁，拖得就拖。
男人正常係理性大於感性。

但係一到結婚，就唔理性。你同佢講咩道理計咩數都冇用。係要迫佢先有機會。

其實抽單人抽中都冇乜用
因為一定細到乜咁
結婚係一個好選擇
但前題係你唔會後悔
佢唔應承你通常都係得幾個原因
一係佢屋企人唔俾 一係怕冇錢俾首期/供
或者就係唔想同你結

講真 佢唔鍾意你

好難講
又可能你男友可能過唔到自己個關
冇樓冇錢

我建議男人唔好同啲唔識用標點符號嘅女人結婚

知唔知邊個係冰心？

其實樓主肯結婚唔洗搞大龍鳳已經好好。

今時今日都唔知點解個個港女都以為自己係celebrity，係都要大搞。由求婚開始已經做show咁做。

我係條仔一早飛撚左你
一日到黑剩係識結婚

我同曾紅都你情況一樣，
反而你女仔人家係佢咩都未有嘅情況下都肯嫁，
理解唔到佢仲有咩要諗。

為咗抽居屋先結婚咁 記一世

女人真係好on居，冇樓唔結婚，窮L想抽居屋難過登天。

有樓反而會嫁，問題係層樓會變婚前財產。

未準備好同你結就一定架啦
咁做就綁死左佢一世
萬一呢幾年有個D cup靚女埋身
咁你點賠償佢既損失

本身已經同人假結婚咗
未夠期離婚所以唔可以同你結婚

樓主嘅意思應該係佢地已經 u grad 完做咗幾年野依家讀緊 d diploma 之類嘅 course

雙方 d 財政狀況點 ?

如果男朋友提出唔結婚嘅原因係財政考慮

順返佢個思路去諗下係唔係真係未 ready

如果討論完其實呢個考慮根本唔 valid 咁先再諗佢真正嘅原因係乜野

鯨大也是大嘅例子

又無標點
又冇隔行

係連登講呢d 一定比連登仔屌
條仔一定比人屌到反皮

樓主當你條仔係咩?
你係因為真心鍾意佢想同佢一齊所以結婚
定因為佢可以抽居屋而結婚?
我係你條仔都唔會覺得你鍾意佢囉, 你大可以求其搵個結婚咪可以抽居屋, 洗乜搵佢

你咁撚on9 係仔都唔會想同你結婚啦

on9 港女影衰女人

讀乜撚野屎片炒撚埋一碟,你朗誦出黎啦屌你老母

on 9 一世人為層樓，而家仲想入，睇吓個世界發生咩事先la

曾經同你一樣咁做
結果兩年就離左婚

呢句好應

其實簽紙抽居屋唔奇怪
當年我阿爸阿媽都係咁
但重點係佢哋有穩定收入
而你哋兩個都未畢業

樓主被圍屌咁耐
想讚吓你願意又唔介意先簽字後買樓一齊涯
又有長遠打算
睇得遠但唔夠宏觀囉
你都要尊重吓人地意願
如果我女朋友係咁一早飛左佢
仲話想結婚對一世

好辛苦睇完,明白點解你男朋友唔肯了

仲要係咁居者居者居者
做左幾十年人都未見過人簡稱「居者有其屋」做居者而唔係居屋

推呢個俾樓主

佢地本身做野啦應該
讀返書轉行

話明大學乞食科，咁就梗係字都唔識

你條仔明顯未ready結婚 同埋因為抽居屋去簽紙似逼婚 係人都唔鐘意

聽聞香港醫護相對比其他國家高人工

樓主呢種諗法10年前就得 依家咁環境太多變化倒不如諗plan一齊去外國仲好

類似阿媽教仔 無話啱定錯

結婚喎，唔係答個名咁簡單喎，諗清楚先都好既

個個都等執平貨=唔會有平貨

因為只要迫男友/老公不斷上進，不斷俾壓力佢

自己就可以唔使上進，唔使承擔壓力

咁好老實講
今時今日唔係支那人，抽公屋十年都唔到你

請樓主上水

樓豬好快會比條仔飛

好彩你男朋友冇應承
為咗有層樓逼鳩人同你結婚
唔想結覺得未係時候又得
小心一陣逼逼下直接同你分手

係接近全世界最高
全世界美國除外，全部人工打3-5折不等

新移民特快上樓

希望你男朋友埋你單 唔好放個智障既出嚟遺禍人間

好少出po，唔識隔行唔好意思，依到一次過回應啦

第一，我已經出黎做左幾年野，有d 儲蓄所以首期唔係問題，至於供樓我地屋企人都同意抽中既話係我地讀書既時候幫我地供住先，之後再還返俾佢地

第二，移民方面我有諗過，一開始都想讀完醫護之後技術移民，但係我男朋友話佢唔想離開香港所以打消左依個諗頭

第三，買樓唔租樓係受我男朋友既屋企人影響，佢爸爸媽媽就黎退休，但係一直都租樓，所以等佢地退休後我男朋友既負擔會好沉重，佢重要係獨生子，亦因為咁，我地都覺得買樓對將來比較好，租樓唔可以租成世

第四，我冇一味push我男朋友上進自己唔做野，我係同佢一齊進修，因為我地唔只要負擔我地自己既住屋問題仲有佢屋企人，所以先要讀返個專業搵多d錢

第五，我都明白佢想讀完書先結婚，但係我問佢我單人抽中居者咁佢同唔同我結婚佢又話結，咁如果佢真係覺得要讀完個醫護course先結得婚，點解到我抽中左居者有層樓佢又要同我結婚，明明我既重點係依到，唔知點解個個講到我為層樓結婚咁，佢都冇樓，我點為層樓同佢結婚

我依家唔係要搵個有樓事業有成既男人wo，我係想同佢一齊規劃將來姐，咁結婚之後係咪唔洗搵地方住先，抽中左我都會同佢一齊供，話曬居者負擔細d，我只係覺得如果已經認定左對方點解唔早d結婚博下

至於有人話遲d有D cup女埋身我男友會好蝕，sorry，我本人都有D cup，所以冇依個問題

咁18歲學生妹D cup靚女囉
重點唔係D唔D cup
而係唔會無女正過你
同埋唔係話你有D cup條仔就唔會心思思
人係唔會滿足
當你有D佢就想要A B C E F G
當你廿尾佢就想要後生
當佐佐木希都比人戴綠帽既時候
你仲咁有自信

你明白個重點阿可

我明啊 但係點解佢話如果我咁好彩單人抽中左佢就同我結婚

我係畢左業出黎做左幾年野先再讀返書 所以居者既話 首期我可以俾得起

醫護都準備比人開刀收皮
仲讀

樓主呢d撚有bno咩
講再咁易一早大把人去啦
冇錢冇未來

同男朋友,拍拖,三年,兩個,都係,大學,乞食科,畢業,之後,發現,撈唔掂,所以,都resign左.full time job,向醫療,專業方面,進修,我一直,都好想,結婚,而,男朋友,都話想,佢想,同我,結婚,但係,結婚,當然,煩買樓,樓價咁貴,抽到,居者,當然,最好啦,所以,我一直,都有問,男朋友,好冇,簽紙結婚,抽居者,到時,抽中左,畢左業,先擺酒,或者,唔擺,都冇所謂,簡單,同親戚,公佈下,但係,佢成日,都話,想畢業,之後,先結婚,之但係,我計過,如果,我地,順利,畢業,做到,醫護既話,好快,就會,爆,居者,入息,上限,到時,就要,局住,買私樓,所以,我成日,想,趁着,讀書,依幾年,簽紙,結婚,抽居者,博下,抽唔抽得中,但係,佢就,死都話,要畢左業先,佢,既理由,係,佢,想,畢業後,收入,有保障,先結婚,不過,我地,依家,都有,單人,抽居者,我,有,問過,如果,萬一,其中,一個,抽中左,咁,結唔結婚,佢,又話,抽中左,就結,咁姐係,都,唔一定,要,等到,畢業,啦,咁,點解,唔結左婚,先,抽,增加,機會.其實,佢,係咪,唔想,同,我,結婚,先,一直,拖？

我唔介意 我覺得同佢一齊好開心 冇錢可以一齊賺 冇樓可以一齊供 只係如果佢冇諗過要同我結婚我就唔想浪費時間

無諗過移民? 而家風高浪急抽到居屋真係會買?

佢唔想離開香港 想留係香港同屋企人一齊

男朋友唔想移民

會唔會你男朋友想結左緍之後繼續同屋企人住

其實點解要叫居者
唔叫居屋

其實佢屋企依家層樓都係租既 所以都好大機會要同佢屋企人住 邊有可能負擔得起兩層樓啊

但係要住到咁多人間屋都唔可以太細 所以先咁急想抽居者 兩房私人樓真係好貴 就算我地兩個做醫護都未必搞得掂

呢 D 問題應該攤出黎同你男朋友傾

換轉係我 無乜家底都唔想咁早簽紙結婚
原因係財政壓力
話唔埋未搵到工就要供樓
咁多不確定因素不如留番個錢傍身
或者拎D錢去投資

讀返書？有冇入息？點做按揭？

自己入紙唔得咩
再唔係排住公屋先

結完婚又可能好快要煩生仔
窮人生仔 = 人生已完

唔生啦 香港地唔適合生小朋友

到時四大長老就會煩住你地
你仲要同老爺奶奶朝見口晚見面

同意 你認定佢
但佢未認定你

因為佢覺得抽中佐先算囉你抽中佐啦咩？
你想結婚就係為佐搏上居屋
但可能你男朋友唔想為層樓結婚囉
撇除結婚為佐上樓
一般男仔都係想財政同工作穩定先結婚架啦

你唔介意唔代表佢唔介意
男人都想自己事業有成，好好睇睇先結婚
你就一味諗層樓。

簡單問一句, 有冇儲蓄習慣先

但plan去行外國好過你咁樣逼 俾你逼到最後隨時離婚

生小朋友方面就唔會既
至於同老爺奶奶住 佢屋企環境咁都冇辦法

我知連登覺得所有女人都係雞架啦 咁我又唔介意我男朋友冇樓冇錢又願意同佢一齊承擔佢屋企既住屋問題 咁都要覺得我係為層樓結婚既就是但啦

我明佢想畢業後收入穩定先結婚 但係點解佢又話假如我單人抽中居者就要結婚先 到底係真係想等收入穩定定純粹想拖住我

我廿尾架啦 女仔青春有限 我只係唔想浪費左自己青春之後到頭來得個桔姐

睇得出你為佢著想，但唔代表佢都係咁諗。
你只係將自己認為好嘅野加係佢身上
同佢好好傾下啦，咪知係咪認定你囉

仲有你話佢冇樓，點解我哋講到你為層樓同佢結婚，因為係你自己話打算結婚抽居屋

攤開黎三口六面講清楚啦
長痛不如短痛 短痛不如唔痛

2個醫護？
住大西北，買400萬借9成，都應該有3/400尺舊居屋/私樓
先上左車先結婚都得，

就算結婚排居屋都唔易抽中
但一定要迫佢上車先